依家top3球隊係咪拜>鈀>鏝?

全部full team嘅話

Full team 阿應該最勁

鈀 鏝 車 鍠

樓豬引戰？

巴黎半力都贏左拜仁啦

4掛
依家鏝英超太屈
唔覺vvd 出返頂得住
不過應該殺到皇

你睇下拜仁個後備席啦 人都坐唔滿呀

咪就係

杯賽計，鍠至少同鏝同級啦

拜>鈀>鍠=鏝

利有vvd Gomez 根本一早秒咗你

有VVD Gomez中堅當然穩

有埋神軒搭住法賓奴中間搶波
軒又會逗住TAA比佢瘋狂攻 都已經差好遠

呢個真

利早兩年sm到拜仆街 射門都冇

尼高高華同費歷克比
不如用學臣隊利物浦同上季拜仁比呀笨

費歷克大晒咩咪又係出局

但唔知點解 哥狗鏝>>>>哥狗拜 明明有舉手王 拿姆 列貝Robben 勁嘅霉拿 但踢出黎不及丁力同耶蘇

阿狗贏波咁撚搶口

睇死拜狗會話咩利雲傷 人地都讓你隊長馬昆同華拉提
仲要舊年唔係疫情 拜仁都拎唔到啦板凳深度根本未夠

勁！
推

踢波邊有咁計full team
不如好似打機咁set埋最好狀態

我覺得應該
Westham > 鈀 > 鏝

100分曼城勁過今年曼城啦